鄧炳強斥黃之鋒含血噴人 強調12罪犯自製逃走計劃

Push

但唔否認飛曱甴單嘢？

鳩

咁恐怖分子有無上飛機先

4點準備即係一早知
一早知唔拉反而睇住佢地走

綁林榮基個時又話出境唔犯法既

GFS單野燒得好

佢喺制裁list係咪同恐怖份子同級？如果係 點解仲會有公信力

有無公信力唔重要, 最緊要佢呢一刻有權力

叫你地FOCUS番12條友
但公海雷達冇得呃人
而家港共仲要同時間盡快清算GFS邊個放料比GPHONE

一早都話港共厚面皮
就算有強力證據擺面前佢都死口唔認你吹佢唔帳
無恥至極

GFS單野根本一直要追落去

單新聞點解淨係得標題無內文嘅？

大春袋，若果GFS都被制裁班狗一定過街老鼠

違反黨安法！內容已移除

含咩血姐
你搵2隻狗上Challenger 遊機河啊？

其實又咁講，佢哋一日未離開香港都唔可以拉佢哋，因為佢哋冇犯法，但離開咗香港佢又冇能力拉，因為佢唔可以境外執法，雖然我都知呢個係一個局，一定係有人出賣佢哋先至會咁樣

做咩呀鄧甴 兜唔撚到想轉移視線？以更大混亂掩蓋混亂？點解GFS寫住Police Operations? 過去一年是否同一時間同一weekday都會有呢種行動？答啦 屌你老母

突破盲腸

邊個話乜消息都冇乜都唔知都係聽傳媒講返嚟
大話冚大話冚唔住爆咗，無角色究竟係乜嘢角色

個別例子不作評論，吹撚漲咩，屌你老母

繼續死咬

推

強:見死不救又唔係犯法

屌你啦 搜到索帶 未做d咩都拉左先啦
你老母

含你老母甲由王

咁大反應做咩?身有屎?

繼續update

港台D突發新聞通常出左個標題先, 等多陣先會有內文

曱甴強 屌你老母同支那人合謀綁架香港人

預左紅衛兵頭咁講

支那唔係有隱形戰機咩 用左咪無人知囉

傻狗

推啦

即係講中，恐怖份子唔認即係有

講真，追落去有意思咩。
差佬話徵用，一般人都唔會托手㬹，仲要飛行服務隊。佢話捉逃犯可以拒絕？天真

保䆁得多數都有宵禁？

佢地好鍾易講d4字詞，但完全無實質意思。

飛行服務隊飛機同零件係邊到做？

講咁多都冇用，而家你冇槍冇炮就要任人魚肉架啦

唔講以為睇緊cctvb劇
你含血噴人！我對眼就係證據啲fd

夠膽告之鋒囉

有計劃棄保潛逃wor

黑狗死全家

自製逃走 同埋你知但夾埋中共等佢地中伏兩樣野冇衝突架wo

GFS嗰啲飛機邊道做？
製裁嘅話。。。零件供應係咪可以玩完？

你要情緒勒索冇得講，你贏

日頭嚟㗎唔係夜晚

佢只要唔係宵禁時間內外出其實差佬都吹佢唔脹一日佢喺香港水域內， 佢可以做任何嘢， 正如佢話去釣魚一樣，除咗辦法之外

已經承認咗當晚係有行動

警方事先知道有事發生 (黑社會將會元朗集結打人/有保釋人計劃坐船離開香港）

任由事件發生

借刀報復(元朗黑社會/中國公安）

與恐怖份子齊名 被美國制裁的鄧炳強

A

反社會人格障礙的特徵是長期無視或侵犯他人權利，常表現為道德意識或良心低落。

權力同武力就係公信力了

咩自製途走計劃，話你哋監視住過程唔捉人喎，帶開話題喎

自由出境已成過去

邊有噴人 你可以叫人咩 狗閪

曱甴強又死撐

牛屎狗

好慘
我地一哥駁唔到一個大學生
我地藍友又輸

你依個講法即係棄保潛逃喺香港係零風險啦，黑警都真係好垃圾

佢完全否認唔到 作為皇軍第一把交椅我睇到都覺得肉酸

唔好話畀我聽佢哋唔知道風險，佢哋自己計算曬所有嘢先至去冒呢個險 ，我諗佢哋都有計算過比大陸公安拉左之後點，佢哋而家唔係去郊遊 ，我明白佢哋好徬徨 ，好無奈先至決定行一步咁高風險嘅祺， 但永遠賭博嘅嘢一定有輸有贏， 贏咗嘅而家咪喺台灣 呼吸緊自由空氣，輸咗嘅而家咪喺大陸鹽田看守所， 其實我哋做到嘅嘢真係唔多， 只有繼續關注，但係大陸一定唔會理你，正如蓬佩奧都講佢哋唔係犯法，係爭取自由，爭取自己應有嘅自由， 血個地點錯在唔係喺美國，而家係喺支共香港

搞到藍隊輸晒
我同鄧曱甴割蓆

仲有2019年堆出勤記錄

白撚痴

唔拖多啲人落水 邊有用

而家係飛行服務隊係上空監控，唔好扯開話題，你自稱係睇新聞先知

你非法出境無問題但去到人地地方就非法入境

大家咁話囉

咁梗係監控啦，咁可以點呀？射支飛彈落去咋炸佢？ 喺飛機上面能夠做嘅只係可以報串，認清事實啦， 成件事根本係應該要搵個內鬼出嚟 ，你哋仲係喺度講緊點解會大陸人拉到佢地！ 講句好撚難聽嘅 ，唔走咪唔會畀人拉囉！ 條路自己揀㗎

千祈唔好制裁.
唔係要用大陸機

同藍屍辯論真係好尻煩，而家你話你唔知情喎，公然講大話仲咁大聲？咩叫唔知情啫？一日到刻靠扯開話題

我問你咩叫睇新聞先知呀

黃之鋒稱鄧炳強轉移話題 重申警方主導飛行服務隊監視

警務處處長鄧炳強表示，留意到前香港眾志秘書長黃之鋒指控警方串謀綁架12名人士返內地，批評對方作出含血噴人的虛假指控，但事件清楚顯示是他們自行安排逃走，強調與人無關，質疑有人模糊焦點。黃之鋒在社交網站回應說，政府至今仍然拒絕回應警方和飛行服務隊在中國水警進行拘捕前，曾否監視12人離開香港水域，認為鄧炳強只屬轉移話題的低級技倆，又指警方繼續迴避問題，只會繼續增加政權把12港人「設局送中」的嫌疑。黃之鋒指出，早前獲得的行動代號「P-OPS」飛行服務隊內部文件，已證據確鑿的說明飛行服務隊在8月23日的定翼機監視行動，乃是由警方主導的Police Operation，重申要求警方公開8月23日定翼機行動任務性質，和交代警方有否派員登上定翼機在空中監視。

2020-10-14 20:18:40

返去做咖喱啡啦pk!

根本就解釋唔到
怕到聽日都唔敢上區議會
唔係身有屎係乜

仲有你都幾好笑，自己又話人棄保潛逃，有哂機係上面監控，有哂行動代號仲講到自己冇海警冇飛機可以截停咁，好心你就唔好咁柒啦
今次只不過係再次選擇性執法渣，仲spin 啱呀 點解又會有人因棄保潛逃被捕呀 講啦傻尻

你都戇鳩嘅乜都係藍屍， 我邊一句說話話係睇新聞先知呀？

當年印尼 9 人就係澳洲警察故意放人再告發比印尼. 比人屌到閪難因為間接殺咗毒犯. 就算呢 12 個人係要走, 你無理由放人同埋通知大陸海巡咁撚仆街. 人在做天在看.

啲記者係醒就即係拎呢個例子出嚟

不如諗下邊一個水佢哋走仲好啦，呢個局設計出嚟就係叫佢哋去走，如果有水的喺後面吊住佢地你估佢哋會唔會走呀？佢哋係諗住冇人追到佢哋先至走嘅啫，喺飛機上面仲要係定翼機我想問你點樣捉佢呢？除咗通報之外，直升機都話可以停喺上面呀，但快艇係不停高速向前行，如果佢一離開咗香港水域黑警係冇執法權，如果你話呢個係局嘅，不如搵個內鬼出嚟啦

講緊你幫緊口果位講嘅說話
警務處長鄧炳強始回應稱「睇媒體公佈先知」，又稱28日才收到內地當局通報。特首林鄭月娥死攬警隊，稱警方「冇任何角色」

成件事係監控中選擇性執法都仲想spin做警方做唔到野唯有通報

有兩個可能性，一係佢哋臨時先至收到情報話佢哋著草走所以先至緊急出到飛機監控，但佢哋一日未離開香港水域其實都吹佢哋唔脹，只有通報！第二個就根本有內鬼一路安排好所有成個局，準備送佢哋返上去， 我覺得成件事最重要係搵邊個內鬼出賣佢哋

一早封咗「C眼流精子」

彈出又彈入 吹牙